口遁師幾時先明白 呢個世界冇撚狗呢回事

只有我地俾狗撚
企係度屌狗係最不智既行為之一
1.對狗隻零傷害 係零傷害 佢地照準時出糧拎OT 佢地一條毛都冇少
特別係「黑警死全家」呢類說話 不單止對佢地不痛不癢 更只會有反效果

2.增加自己或手足被捕風險
首先 你企定定係度得把口 其實俾人撚既係你自己 講好左既Be water 就好多人貪一時口快而變到陣地 因為對峙緊就冇哂危機感 得把口以為自己天下無敵
仲有 好多人以為黑警係咪都拉鳩你 屌唔屌狗冇分別
係我現場同所有睇LIVE既經驗話我知 錯
黑警係會針對多口既人 呢個絕對係事實 你愈多口 佢地就愈想搵人祭旗 如果你口遁完著草 更加係害緊自己手足
大家試諗下:
我地唔想敵人武力加強 +黑警愈火就愈使用武力+屌狗辣慶佢地= 屌狗係幫佢地武力加buff而我地唔想見到
企係度屌狗係極on9行為
唔好再講埋d咩 「佢地係咪都鳩拉」呢類說話 唔完全錯 但你企係度屌狗係主動邀請佢地拉

3.實際成效?
從來冇口遁師可以答我叫「黑警死全家」/「你老婆玩3P」實際成效係咩
佢地只會答: 狗都唔屌得?
我地做任何野要搞清楚我地既目的 我地出黎唔係為左宣洩我地情緒 死全家呢類說話心入面講就得 我寧願你同佢拗下法例講下經
冇謂做一d冇用既野令手足身陷險境

4.沒有撚狗 只有打狗
呢個世界唔存在撚狗呢回事 你企係度得把口最終係我地俾班狗撚到不知所謂
我成日講 你一係打鳩佢地 唔好得把口
個個做哂口遁師令成場運動好唔健康 有人被拉時 就算我地人幾多 口遁師以為狂嗌屌你老母就當自己做左野
唔係 我寧願你一係收聲 一係救人 到今時今日仲係太多人得把口而跟唔上對方濫補既進化程度
想做實事既話 Be Water 唔需要都唔應該對峙 記者已經保護唔到我地
你需要做既係隨時有心理準備打狗/救人/著草 係 呢樣先係你應該要做既野 唔係死剩把口
如果我地人數遠超對家 咁仲用把口做咩? 直接打柒佢地啦弱智

5.無視挑釁
而家黑警會主動挑釁返我地 記住一樣野
最好既應對就係唔好理佢地 等佢地覺得自己被人無視 而呢樣野先係對佢地最大既心理創傷
由得佢好似精神病患者自言自語 咁先係對佢地最恐怖既做法
佢下下講on9野做on9野都有人回應 其實俾人撚既係我地
佢小學雞式挑釁 你地小學雞式回應 佢地只會沾沾自喜

總結:唔好再on99以為自己撚到狗

講得好

撚狗=向炸彈點火
炸唔到就好
最怕炸到自己友

應該有on9仔話會有助打擊對家士氣

笑而不語

燒狗/燒狗車先係真正撚狗

屌狗記得企係到打埋狗

打狗要流動性 打完要走
但走既時候都要睇埋其他手足走唔走得切

exac7tly

掉返轉 係幫對家加buff

幫你推

push

Blame the victim?

撚狗=be water flash mob，但犯法千其唔好做

口舌之爭無謂

有個friend好中意屌狗
希望佢見到呢個post la

要推，今日被腰斬走佬果時都仲要聽到有人屌狗，心諗後面大把細路仔老人家，好心你唔好累人啦

「快d撚我啦 我等你撚到我嬲 就爆seed衝上黎！」

認同 拎721，831講就夠

咩警嫂3p, 你老婆係水炮車呢d上網膠下都還好，講出口真係好柒

叫“皇軍萬歲”好唔好呀？ 7頭！

講得好，支持你

假如，夜晚10點 大家再次窗邊鳩叫呢？

晚晚祝福，黑警死全家

請幫推，連儂牆 外既新動員方法

邊撚個victim會有心情大叫「你老婆係水炮車呀」?
我都唔好意思講出口啦

叫人唔好鬧狗，去打狗

你唔去打，五毛！食屎啦！

合埋你把口 諗下有d咩做可以幫到勇武手就夠

P牌推唔到，但同意。

P 推唔旭
五大訴求 缺一不可

屌狗:
拖真正既和理非落水而又冇幫助
又幫唔到真正既勇武任何野

冇準備又搞到隊友俾狗咬真係好冇謂

同埋今日都幾多家長帶小朋友嚟，嗌口號都最好留意下周圍，粗口之類，易令父母尷尬……

如果和理非想做被捕師呢 ？

燒你老母
又夠唔夠狗呀？

p牌推唔到但同意

推，見過有人開花果時言語上撚狗，我知係好嬲，好想屌佢地，但害撚曬旁邊啲街坊，真係多得佢唔少，一係你就打鳩佢，咪再出口技但你旁邊既被捕

屌你老毛！
五毛7頭真係層出不同！

呢d真係最撚仆街

有能力outrun班狗就係撚狗
跑得慢又無警覺性只係班狗既移動出氣袋
好心你地日日落樓練下跑 長跑同衝刺都要
班狗已經越跑越快 唔聲唔聲又㩒低幾個

好多因為屌狗而比狗濕幾棍 甚至射到一面胡椒
近距離屌狗 又何必呢

推撚爆佢

有時旁觀咁睇班下下爆哂粗既口遁撚其實睇到我好老尷

你有冇冧過，點解一個人撚狗，第二個人要受害？

簡單講就係popo濫捕囉 。。。 關L事咩

推
講得好

好嬲我會想打人
得把口嬲得去邊

真心 一直以來都唔明挑釁D狗做乜 貪一時口爽 隨時比狗打撚到殘廢 係你自己受返都好D 最撚ON9係累撚到隔籬D手足呀嘛

同意
屌完一兩句好走啦

[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

曾經都覺得屌狗無用

但好現實咁講,少咗屌狗->少咗狗失控->少咗警暴畫面->啲人嬲少咗->運動降溫

雖然好on9但現實係香港人其實好善忘,如果好一排無狗失控場運動好快玩完

最慘係害到旁邊啲人。

小不忍則亂大謀

屌狗有用咁議會都有用啦！

做啦口遁

推，要認清個事實
屌狗無用

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

可免則免

唔好一時血氣方剛

Yes

支持撚狗手足上前撚

後排撚狗比狗撚

係狗就要屌 講完
我要屌到佢呢世都有做過狗既心理陰影

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

一定要撚
精神攻擊
團結巿民

你撚完狗，隻狗谷到一肚氣，一拉到手足咪打多兩野囉，佢地打人又無成本
害到手足都唔知

真心係

推

Agree

後生既屌真係無用
留返比阿叔阿姐屌啦 佢地真心屌得有point

Push

高風險零回報
少說話多做事

同人講過好多次 冇人理

pish

仲有啲口水歌 毅進仔 其他有節奏既口號嗰啲

Push!
武力根本不對等，所以根本撚唔到。

真。燃狗

班黑警聽到慣晒啦
日日係狗屋就係互屌老母
你係街仲屌佢老母有閪用咩

下次直接啲
學下徐sir當年點招呼黑警

重要POST要推

推，撚狗=撚埋手足

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

屌狗唔係咁爽架炸

推出！

推
屌咗半年啦 班狗有免疫力㗎啦
不屌狗 鋪頭閂晒就返屋企

Tui

樓主意見中肯, 不妨一試

屌狗增加士氣

推到上頂！

P牌比唔到like

完全正解

PUSH

點解要做被捕師
幫勇武buytime有大把方法

你會唔會太天真

每次叫「香港差佬 屌你老母」同「好仔唔當差 當差正仆街」既時候啲家長會點

推
以前都貪一時口快
做實事 一係打狗 唔好撚狗

呢個post要貼落連儂牆

增加佢地士氣就真

推！只想手足平安

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

增加大家士氣

去到今時今日乜你覺得班狗重會因為幾句嘢而有陰影咩 佢轉個頭就可唔捉你返去打 何苦呢

好多人成日話班狗係恐怖份子殺人犯
既然係咁點解仲會咁多人樂於同班恐怖份子殺人犯齋對罵
大佬呀自己都識講班狗人都咁殺啦
仲對罵
保護自己同身邊人安全係最重要

只會增加被捕率

正確

不能同意更多

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

推上頂

除非食飯坐同台
否則冇撚狗環節㗎

實用post推

最柒係屌果時大大聲，到佢衝埋黎就粒晒水

其實屌得預咗，怕乜？又係送頭論，而家係咪都鳩拉，屌又拉，唔屌又拉，你屌唔屌先？

其實無視佢地真係講得好岩

撚狗
打/燒狗

只有比狗撚
今日又一力證
佢地cut你個遊行就cut
要你即刻散就即刻散

啱呀

好中肯

走得到係你好彩
一係就打 唔好企係到屌
佢無所謂 佢打死你都得
當佢透明 仇視下佢就算
要撚 都用文宣撚啦 佢撕咗無所謂

仲有 唔好覺得自己冇gear係身就安全 可以繼續留係現場食花生
佢一樣會搞鳩你㗎

講個笑話: 撚狗

推呀

啲人重係係平行時空
半年都成日見到人屌狗唔識死

要屌嘅企前啲屌

全民打狗

屌狗就自己醒水，企第一排

同意
最撚ON9係次次都有班人對住D狗講 放TG呀射我呀打我呀 乜乜物物
好喇到真係衝過黎射TG個陣就屌晒鬼嗌晒救命 之後番屋企上FB IG講好嬲好嬲黑警死全家..
唔係話班狗亂鳩咁黎係岩, 但你求仁得仁啦 咁想死就自己衝埋去打過啦唔好累鳩埋隔離

遲啲唔跪拜警察都增加佢地士氣
所以大家要跪拜警察

對，撚狗前題係佢地跟足指引比你撚，但6月以後已經無規距可言

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

班垃圾懦夫精神上勝利打飛機咋嘛 狗咬人個陣最遠開聲嘈個班第一時間跑走
然後番到屋企上連登咬同吠鳩啲叫人唔好屌狗嘅人

同意
屌狗都徙9自己氣
d狗又唔會少忽肉
分分鐘累前面d手足比人拉

辱警罪都未有就係到自我閹割
你驚未出聲囉
你同個的話明知大圍捕都仲出去比狗拉既人一樣

事實就係屌完狗之後比成team狗咬返轉頭
發夢留得耐既手足就知

好多屌完狗比狗追就狂跑走,但又唔夠啲狗跑⋯仲成日跑入後巷 其實好危險

不過都係不割蓆
大家小心行事

前線大把屌狗啦
你收皮

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

非常同意
唔完美 要改善

個人見解 d狗唔少時候keep住失控 面對佢地就隨時都有risk
就算假設我地避左口遁, 咁下次d狗因為我地仇視眼神而開我地拖呢 唔通下下為保證自己安全而要對佢地點頭微笑

我地無可能因為咁而畏手畏腳 好似矮化左自己嘅地位 更何況咁多人入面總會有手足忍唔住屌

至於功效上, 換轉立場諗一諗 當你處處比人屌果時嘅心情一定唔好 至少係知道自己係唔受歡迎 第二就係帶來精神壓力
相反, 如果次次出到去見到對家驚左自己 反而更加會肆無忌憚 趾高氣揚

你咪撚扮啦
我留得耐都唔知 未見過

agger 不過一直怕被連登仔屌先冇出聲

問題係撚完狗唔係tg放題就大圍捕 本身唔停係到留戀撚狗就唔會有一大班人係到 所以係增加緊被捕嘅機會 你屌完佢佢會冇左忽肉咩 佢哋根本當耳邊風 咪同佢哋嘥口水啦

Yes sir

現場屌仲衰過上網屌
起碼唔會害到人
確實班狗好黑人憎
知大家好憎
但而家唔係叫你要鐘意佢哋
只你唔好現場屌 特別佢哋上哂gear
一屌佢哋就上哂電
純發泄就企定定屌 唔好一路屌一路走
雖然拉硬
知大家都攰 但記住有時要忍一下口

講得好 比你撚到佢幾勁有撚用咩

有種就一班人打鳩佢

全中

想宣洩情緒可以點做？

撚狗最低級
都係賽跑跑贏佢

口遁唔該行撚開啦

你屌唔屌狗，啲狗都會發茅驅散，咁你屌唔屌？

你出唔出嚟遊行，港共都唔理9你，咁你出唔出？

係

我寧願少啲畫面我都唔想有任何人被狗打完之後拉人差館強姦

無意思，同埋搞hsbx 無用呀，重視返目標啦

大圍捕就唔係撚狗先有啦
但如果你因為tg而驚 咁你就咪撚出嚟
淨係識怪手足 正一閹人

狗都唔屌得 咁下次係咪要同佢地敬禮 再下次幫佢地奶埋鞋底？

年度好文 推

Pish

今日有一波民陣話取消咗遊行

之後要做嘅應該係用各種方法令到班狗濫捕成本上升同有困難 見到和理非開始進化 識行出其他大馬路阻下狗車到

街坊裝仲可以做多少少 行過去煩下d狗 扮藍比假消息佢地 大把野可以做 無必要正面開噴 be water & be smart

從612開始已經係咁諗
多謝樓主寫出黎

真，唔少街坊會對班狗爆粗，但明明佢哋隨時爆粗仲勁過啲街坊

我發夢個陣試過企最前屌
即刻4-5枝電筒對住眼照 + 警告
好彩個陣許智峯黎左
而家諗返都有少少淆

我都少左屌狗了 大家都少D屌啦

屌狗=幫狗上攻buff打手足

咪衝出黎柒好冇 我就係講緊一有tg放題和理非就好易走散晒 咁點cover勇 係咪用普通口罩上陣頂tg又要講明先

講得好 唔知點解過左半年大家仲未厭撚狗呢啲壞習慣

拉你番去48個鐘 到時唔知邊個有心理陰影喇

唔係好同意

第一
解散警隊 刻不容緩
又算唔算撚狗？
係咪只要令到佢地燥既說話都唔講得？

第二
可能你覺得撚狗實際作用=0
但其實撚狗係一種全民boycott
要令到佢地變過街老鼠

撚唔撚狗，佢都係照拉照警暴

唔係唔屌得既
但唔該企最前屌
如果唔係班狗咬人個陣 你只係用最前個班幫手擋

俾人打既唔係口遁師 佢又開心又有得出氣 屌完遁翻屋企睇又有警暴片share 再可以同fd威威講果晚我企係度屌到佢地唔敢郁呀 我一走就出事

成件事對佢地黎講幾完美

呢個邏輯就係
示威者撚狗 （挑釁） 所以手足被捕？

btw 個人覺得基本口號都可以叫，但係冇必要行過去狗隻防線挑釁，離遠叫都可以嘅

你up乜9？

屌狗個個就口爽
轉頭班狗就攞我地當把咁打
重要比人打完無仇報
比人拉個堆就拉返差館打鑊金,非禮就少不免
你老味要屌就企前面屌 做人肉盾幫手足頂彈
唔好害死D手足

pishhhh only downside, no upside

其實根本就冇「屌走班狗」呢枝歌唱
從來只有班狗「收隊」

認同

的確係要睇情況而屌
但唔好講到屌狗都唔得 變相警察係皇帝
一定要話畀佢地知 佢地係過街老鼠 神憎鬼厭

依個真係要推

甚至要長期置頂

示威者撚狗 所以手足被捕
示威者不撚狗 應該會冇人被捕 ..?

推啊
2020 停止撚狗

要撚狗都要街坊look行過見到屌一兩句 同埋次次撚狗都係個個black bloc企定一個位撚 班狗要捉你容乜易

咁你自己都講啦，問題係企係到屌狗，唔係屌唔屌既問題，你屌完走冇問題。

又唔係話完全唔屌得 記者 撚狗嘅語言藝術 狗嘅人數 當日嘅部署 因素太多唔一概而論

總之樓主講緊嘅大前題係自己衝量你屌完佢會唔會害到人先？

好多現場情況係 你一屌佢就嬲嬲 嬲左就拉左人先算 最怕拉哥個唔係你 係你隔離哥個ja

係呀佢地係死黑警 係濫捕濫暴濫用公權力 錯嘅係佢地 但係佢地搞鳩抗爭者成本真係好低 當面屌鳩佢係唔會增加佢地成本 只會增加手吹足嘅風險

黑警未瘋狂時係撚到既
而家就真係無喇

當然 如果口遁師係有計劃坐48既 屌下無妨
坐完48出黎再屌狗
無限輪廻
用生命值硬接拖延狗力
咁樣都算係撚狗既

講得好。

我覺得樓主既意思係，唔好盲目，唔好覺得屌左龜就當做左野。

口號可以嗌，龜做野唔合理要據理力爭，唔好俾佢地覺得慣左自己做乜都得。

但唔係純情緒宣洩。

簡單黎講呀...唔好只係得把口撚

你用口撚，人地就㩒你落地係咁打

咁而家咪就係叫緊咪企係到留戀撚狗 一句起兩句止囉 做咩姐你

依家又一句起兩句止?
咩叫唔好撚狗?你地意思係一句都唔屌得喎

冇講過唔屌得
巴打你睇#196 就知我發夢企過最前屌
我諗個次許智峯唔在場既話我應該被佢地拉硬

只係想講真係屌狗既話就企最前
唔係既話 班狗一咬人 / 噴椒就前面食曬

唔好再戀戰啦
乖啦2020喇

咪係，而家你地係連屌都唔俾，你有冇睇內文？

我明大家想發洩
但好似除左發洩爽個一下,屌狗咩用都無

屌狗最後奶野100% 都係香港人
未見過會屌到班狗喊住咁走
咁既然冇用純發洩仲會搞到自己人係咪唔應該做呢
希望和理非嘅自己諗下

正解 推

據理力爭同情緒宣洩係有分別

最慘係後面456排既人，睇又睇唔到前面咩事，跑又跑唔切。

我邊句有講過一句都唔撚得 我一直都係講緊唔好留戀撚狗姐係唔好企定定係到撚

所以咪話
係我地俾狗撚

推
最累人累物係鬧完狗走左去嗰啲
自己一時口爽搞到前排食曬

睇情況啦

遊行有不反嗰時見到狗點屌都得

佢要中止嗰時勇武做緊野咪收聲

喺街見到狗防線都收聲

主要係想講撚狗其實實際作用不大，甚至有反效果

咁不如實事實幹，一邊用口撚狗一邊打狗或者搵野扔狗

唔好又要威又要戴頭盔，大家進步下

樓主咪打左係企係到撚狗

upupupup

完全同意

推認同 同佢地爭論真係無意思 一係就打9佢地 打完就走

主要係想講撚狗其實實際作用不大，甚至有反效果

咁不如實事實幹，一邊用口撚狗一邊打狗或者搵野扔狗

反正屌又拉，唔屌又拉，咁不如打完比人拉，咁你打唔打先

同意

屌狗唔緊要 但唔該屌果啲 企喺最前 班狗衝過嚟果陣 企返喺度頂 對得返住句口號 / 屌狗果句嘢，唔係你就收聲

一句講晒, 夠膽同狗隻揪嘅話先好去撚狗, 否則唔好害自己手足唔該.

主要係想講撚狗其實實際作用不大，甚至有反效果

咁不如實事實幹，一邊用口撚狗一邊打狗或者搵野扔狗

大家進步下

但樓豬話增加手足被捕風險
即係一句都唔得

最撚憎啲人匿係後面屌狗 要屌唔該你上前屌 唔好係我後面屌 啲狗發癲起上黎永遠呢啲人就保特上身 前面就奶撚哂野

呢個post咁多正評
下面呢個一模一樣嘅post又咁多負評

大家明天忍一忍口，唔好屌狗

再之前杜汶澤叫唔好屌狗又變翻勁多正評

杜汶澤：我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察

好難捉摸啊連登仔

捉到嘅大多數都係冇份撚過狗嘅

非常同意

主要係想講撚狗其實實際作用不大，甚至有反效果

咁不如實事實幹，一邊用口撚狗一邊打狗或者搵野扔狗，不如大家進步下

大家如果係現場都應該聽到啲狗會講
「你地咪繼續講，反正我地都習慣晒」

說好的不割不篤？

Exact7ly

講得太啱！！推爆

講得好中
得把口係唔會革命到

講得好 真係講到口臭 屌狗真係好on9嘅行為

真係 仲要企係班前線後面撚

唔太認同
精神攻擊不嬲好有用
有時講中左佢地個瓣
佢地精神會受到好大傷害

呢個真 屌得最大聲個班走得最快

2.增加自己或手足被捕風險
首先 你企定定係度得把口 其實俾人撚既係你自己

咪講左企定定 又冇話過一句都唔屌得 你街坊look個陣行過屌幾句 點到即止冇咩所謂 但個個black bloc企係到屌咪增加左個風險囉 明唔明

Support 推

up 其實講咗好耐唔好盲目撚狗😑唔夠膽打咪出把口屌順下條氣 然而無諗過自己會害死人

我有個friend都係 以為自己好型

撚狗係用手撚
識唔識中文字呀口遁膠

你要撚我覺得OK
但佢衝埋黎唔該你救人
走住黎屌柒個個係我地

如果企最前屌又唔縮就真係型既

狗不是用口撚的

成日比佢笑

今日喺灣仔地鐵站走嘅時候又係有啲人把口唔識收去屌狗
我已經直頭開聲鬧嗰個人 但把口都依然唔收

係咁威就直接行到黑警前面鬧 唔好影響咗其他人
大把小朋友老人家係嗰陣時候離開緊現場 萬一班禽獸控制唔到自己情緒 其實係會造成極大量嘅傷害

我話嘅 總之我見到任何一個口遁師 見一次屌一次
呢班咁嘅垃圾淨係識得鬧又冇啲建設 有事就做最頭走先
呢班真係唔割唔得

3萬隻狗不知幾想你唔再屌佢
佢地會少幾多壓力

你唔屌佢 佢就唔搞你？ 好啦

0 dmg 真係得淡笑，除非你eq 極高，如果唔係比人狂鬧，情緒一定會受影響。 但無可否認，依家鬧狗風險大增，因為佢地濫捕成風，你做啲咩都屈你非法集結，擾亂公眾秩序......

不過唔再鬧，係咪代表我地習慣左佢地濫捕，合理化佢地行動，唔夠膽反抗呢；呢個值得再探討。

好文，希望大家真係聽得入耳

Agger

空投師 x 火魔法師 先有機會撚到狗

咁鍾意屌 咪企最前面屌囉
冇人阻你
但係又要屌 又要企最後
一有事第一個嚇到走先係最撚仆街
害鳩死手足

超過十成同意

咪係，幾時見過殺手會多多口水？

垃圾 宜家有辱警罪咩?
未有辱警罪就自我審查
佢濫捕到你唔屌狗，同佢地本身屌狗係兩個CONCEPT。
下次佢要你地班柒頭ＤＵＰ低頭行你地係咪又ＤＵＰ低頭行啊
成班柒頭
唔怪得啲黑警用幾千人就管得住過百萬人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

dadigaga • 會員編號: #327469 • 註冊日期: 2019/9/27

毛你老母
同你老母

鬼唔知阿媽係女人

到時拉哂d手足睇下邊個精神傷害d

應該係前面個d唔好行咁前 企係度睇 要保持距離

只要大家有經驗就會明企定定撚狗係弊大於利

講到好
但係下次出黎咪又係繼續屌狗

721 831 101 1111 1112

之前聽到有啲人企到遠一遠問
「做咩唔開槍？快啲開槍啦！」
真心唔明點解要咁講
無作用之餘 我聽落都覺得好un耳

講得好岩
有幾侮辱得幾侮辱
有時正中啲狗心裡條刺
佢地真係會精神錯亂

個世界不嬲都係 形 聲 色
當聲 形 都冇埋既時候
個憤怒既意識形態就唔會Keep到

arm！mon post狗，希望人地唔屌佢地窩 。。。
不如大家都叫：“自己友”啦！

呢個post可唔可以長期置頂

我認同，但如果你真係想攻擊
麻煩企前啲，唔好企後面一衝就走
撚狗有時都會比人target，都有風飛要承擔
但唔好因為想撚狗又怕所以害其他無辜人受傷

Z

第5點係好撚緊要
大家都要當佢地透明令自己聽唔到佢地講野

唔怕被捕 側邊又冇後生仔嘅話就係

同意。第五點好有效

到時拉完手足 之後幾日有浮屍跳樓就話班狗冇人性 但實質上唔留戀撚狗可以減少下被自殺嘅發生

沒有撚狗，只有打狗

見到呢個ＰＯ咁多正評就知咩事

精神傷害再高，都唔及物理傷害例如磚雨，或者通渠魔法傷害咁高

同佢理論反而好的，同埋盡量唔好後生

講得好，但有時撚狗同前線一樣，我地可以攻擊，但同樣要承受返風險。
撚狗既唔該企前面同埋企離班無辜人群，

我地唔應該習慣濫捕，但如果有無辜手足因為你撚狗隻狗發癲咬到其他人，你就係幫手濫捕。
一係班狗咬既時候你出去拉返走手足，唔係就唔好搵手足做擋箭牌

所以如果要鬧就行前

Gchi樓主
要屌狗嘅唔該企前
成日最前嘅無屌狗
後面屌狗嘅啲狗一衝就即刻跑走
最前無屌狗嘅食哂
真係多撚謝

其實叫撚狗真係美化件事
你只會比原因班狗咬晒在場所有人
認真我係狗咬完你地都忍唔住笑 成班傻仔

其實佢想拉你就拉你，同和你shop鳩拉一樣。
我哋無犯法，問題係黑警欖捕本身。
唔建議以因為佢哋會鳩拉為由，而去選擇避免去做某啲行動。只會令佢哋鳩拉越嚟越有效，嚇怕所有行動。

其實精神攻擊係有用，無效佢都唔會咁樣亂鳩捉我哋。我哋

同埋唔該唔好喺記者群入面屌狗 或者屌完跑去記者後面 有冇諗過啲行家幫呢啲行為擋過幾多次子彈

咁又有得屈我mon po狗

香港人見到班狗真係唔會忍得到唔屌鳩佢地

講得好岩
可以講721 831 對返件事

完全同意樓主，口交留返俾大陸口交部啦，我地做實事就夠，對牛彈琴真心晒氣

有point.be water就係要因應情況,今時今日d狗亂咬人,你仲走去同佢玩咩.大家執生

Can’t agree more

on9 係你地當哂有槍既手足係鬼
係你地搞到無人還拖

走住屌嗰啲傻鳩

黑警以前都唔敢放POPO在游行區
最近放咁多POPO
就係故意要出事

下次要放多尐糾察同POPO對峙

出黎遊行人數多就係既 班狗激撚到

非常同意
7個月仲因為無謂情緒發洩
令多一個人被捕都唔值

唉 次次都係後面屌狗 我地係前面既就當災

唔想淨係得連登仔知

根本好多有雨傘經驗嘅都知
屌狗根本無實際用途

又或者成功引誘佢哋守著啲無價值冇人搞嘅目標，又或者成功令佢哋帶頭攬炒（令商場閂門）

要屌留番比啲中年嘅屌
佢地屌完無乜後果咁濟

後生唔同 一屌啲狗就發癲
做實事好過

其實樓主講緊要屌應該企最前屌
因為好多時都係企中後個班屌得最大聲
最前係咩都冇做

但係當狗發癲個陣 屌得最大聲既第一個走
最前個班就做肉盾食曬

要屌狗一係企最前屌
一係其他手足因為你屌狗而被咬既話要即刻救佢

仲有我個人覺得「屌狗」有效呢樣其實只係去到10月開實彈射健仔之前
當時班狗仲未亂拉
屌狗佢地唔可以還拖之餘仲要企定定被你屌

但而家你屌兩句即刻拉你坐48
咁就好唔抵
除非你話要掩護勇武退場個d就另計

今日望住成班手足喺橋撤緊，然後班連口罩都無帶既mk 喺橋下十幾米外咁屌狗，然後班狗比佢地屌到係咁舉槍，條橋外圍完全無野遮掩，如果一射就奶撚晒屎，下面班mk 就爽，屌完就跑走，上面走緊班手足咪死撚緊囉，條橋又窄，人又多，戈時仲要岩岩完左，個個都搵方法走緊，但班狗就前後夾，圍淨幾條路比人走，而班mk就不斷喺所剩無幾既路到挑班狗機，On9。

仲要有啲呀媽帶住小朋友係到叫黑警死全家
仲要係咁Loop 到時出事都唔知點

後面屌狗前而受

前面

從來無撚, 當你以為撚得好開心只會累自己加埋累手足

好

推推推

[和理非入黎] 一張decision tree話比你知身為和理非要點make decision

今日嗌得最大聲嘅果句就係「黑警死全家」
可能好多人都係出於情感上嘅發洩，或者貪口爽而屌狗。但係諗深一層，嗌完真係無乜實質作用，只係自我感覺良好。
倒不如嗌下「香港獨立 唯一出路」仲好

咁有咩建議
唔好講粗口呀 輸民意架

最on9屌狗果啲唔會打埋狗，你發洩完落班狗度 轉個頭班狗發洩落勇武/被捕手足度

我覺得要將依個思想轉做口號先 先會身體力行

應該對佢地敬禮 求佢俾你行街

推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

p

agger

agger
撚狗並非用口屌完自己縮，累手足俾人捉
而係打撚到佢條防線縮

撚狗記得自己行到最前 單支咁樣撚
唔好累到後面d手足

Push
Very agree

要明嘅一早明，唔明嘅捱兩棍可能就明
大家仲天真以為唔犯法就冇事

啱，推

樓主你知唔知自己做緊咩？你想所有人行過見到狗都敢怒不敢言？

首先，鬧佢哋，係會激嬲佢哋。但係絕對會令佢哋難受，唔信可以上網搵返研究講每日鬧棵植物係會令佢生長差好多。

其次，佢哋做緊仆街嘢，我哋要因為驚佢哋的武力而噤聲，而只能夠敢怒不敢言咁行過？咁咪即係同緊佢哋講，啦，你打我哋惡d我哋就唔敢反抗架啦。你係咪即係叫緊人唔好反抗，甚至連不滿都唔應該表達？

最後，我好認同只有嘴遁係作用不大，但係，你應該講ge係，除咗嘴遁，我哋應該點樣做多d，而唔係令到呢班人見人憎的過街老鼠唔再被人唾棄、指罵，呢d係佢哋應得的。

好清楚咁講多次，自從中信果班仆街速龍衝入和平示威區放催淚彈幾乎搞到人踩人之後，我就唔再信我哋對佢哋好，佢哋會對返我哋好。

你咁樣話手足，同鄧小強話我哋唔暴力，佢哋就唔洗警暴有咩分別 定係 你係五毛想幫手洗白啊 尖沙咀遊行果次，RTHK影撚到晒 明明乜事都冇，佢哋都可以屈遊行人士掟煙霧餅啊，咪撚再同我講呢套，班狗根本就想越亂越好，咁政府先越需要佢哋，所以佢哋點都會製造混亂。而你咁講的目的 同 效果，我想像到的分化多於真係有用。

麻煩你哋清楚交待下 ， 大家討論下，希望你哋只係純粹一時忘記咗前因後點。

Btw 致Mon po 狗，你唔撚好忘記自己係紀律部隊啊 ， 屌你老母。你哋做過咩仆街嘢，香港人有眼睇，有親身經歷，呢一世都唔會忘記。 係你哋甘心做爪牙，仆街係你哋自己攞嚟，唔做返重大貢獻，唔好奢望會有人忘記到你哋。

香港獨立 惟一出路

我地要叫嘅係幫手足加buff同時要令狗減buff
例如 光復香港 時代革命

痴9線 打狗救人係襲警加搶犯 撚狗吊狗犯邊條法？
你要人冒咁大既險 你會唔會有問題？

係個法官會點諗？

搵把口屌狗班狗會衝過黎
搵野掉狗班狗會退後

邊樣有用d自己諗下

你睇下我以前屌人口遁既post 一樣好多負評

推！
除咗出膽氣真係無用

真啊 然後比手足鬧返轉頭

十萬個認同！今日行行下有防暴出現，又有人係到屌狗，然後好似狗突然衝前，令到成班人都勁驚係到跑，呢D冇實際成效又會增加被捕風險既野可唔可以唔好再做

好同意

打狗先做到你講嘅效果

同埋唔好無目標咁出去送頭得唔得
明知結果會點，仲日日重複出去引狗搏拉
係想得到咩成效先得架

初期可能真係work
但係屌完頭幾次之後開始無效
企喺度比人屌完有十皮比我都做啦

我剩係見到越黎越多後生到10幾歲被拉

自己都開始戒屌狗
有時忍唔住會鬧一兩句
希望可以戒到 做番啲實際野 唔再口遁

無有錯
日日有呢D 人係到推D 後生仔出去
出去揖揖攘攘咩目標就連D 後生仔都講唔出
幾On9

推!

同埋大家見到有人撚狗就企開啲
你話我自私都係咁話

同意 應該真係當見唔到同聽唔到 照行同埋過 當佢透明

點解我覺得我個po同你好似
你係咪我分身

依場運動其實有個問題好耐

好撚高難度

次次都拎屌狗「成功」啲片打丁
其實係曱甴主動收隊咋

咁遊行行過狗總屌唔屌得狗？

推 無謂再哂口水了

相信叫後排主動進化打狗
仲難過叫停佢地口遁
結論最後口盾又無勇武又無
最多無視班狗 不過要忍得住挑釁

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

發夢緊聽到，狗總附近

口遁撚A： 黑警死全家～
口遁撚B：死完爸爸死媽媽
口遁撚A: 死完女家死男家，wohoooo

屌你老母仲要嗌撚左全程
嗌撚完真係會死咩？
中坑特別鐘意沉迷屌狗

推 朋友成日話返我轉頭 話「屌狗都唔做 咁不如唔好出」希望你可以睇到呢個post 屌狗係做黎都冇意思 屌完佢地 佢地唔會少左忽肉

講得好！推

終於有人講

過黎打我啊
咁黑警真係過黎打你 你又要生要死..

就係一直講嘅-鳩叫。
做，唔好講。

。

啱，大家唔好激嬲警察，記得對住佢哋要尊敬，最好奶埋鞋底，如果唔係會被捕

標準答案

唔緊要 其實好多人心入面有一樣諗法

口舌之爭根本冇輸贏
而且佢地永遠可以動武

後排口遁師

咪係
口交部咩

檢討又叫blame the victim 乜都用blame the victim 做檔箭牌

以前都鐘意企起度屌狗
之後我覺得曬自己時間

撚狗=自high

濫補就係人都知啦個問題係個政府呀嘛，而家跟本就打緊仗，你有冇見過人打仗會企係到屌敵軍？如果屌狗有用咁唔使有勇武啦唔使搞罷工啦

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

真正撚狗方法

不如你答我「你老婆係水炮車」有乜實際作用

你屌完狗你係打既 冇問題
死剩把口就好有問題

推，正解

又係呢種論調

前日係旺角，警嫂經過個街口，係警嫂面前有一大班人，有條肥閪自己走到老鏈咁遠，對住警嫂大嗌屌你老母……我真係屌你老母

根本有去過現場就明
由6月開始至今 屌狗係完全冇用
只係幫佢地加buff

真，半年都學唔識

第一：
唔算 呢句冇問題

第二：
你講「你老婆係水炮車」其實唔會令佢地變過街老鼠
只會令我地成個痴線佬咁 而佢地會好自豪覺得自己好正義
Boycott唔係係度鳩叫黑警死全家 而係要日常生活做起
我寧願你幫手去貼連儂牆好過

最後果段我已經解釋左 你要自欺欺人冇辦法

好多口遁師以為自己死剩把口就好勇武

6月已經講緊
不過得到既答覆係
狗都唔屌得？講粗口都唔得？
再駁落去都晒氣

好撚多和理非淨係得把口
系維園一聽到大會講黑警拉左人放tg
個個就大大聲屌老母
得又唔見佢地升級

其實你呢個邏輯可以擺返裝修度，打中資銀行有咩意義，林鄭都唔痛

純討論，非分化

完全錯誤
你覺得口遁有用完全係個人幻想

但我睇實際
呢半年而黎 屌狗係幫左對家團結 幫左佢地打得更落力 幫左佢地加buff 失控 幫左佢地被洗腦 害左被捕手足

講實 口遁師好鐘意鳩叫：過黎打我啊
咁佢實係過黎打你 對件事有咩幫助
事乜春氣？

道理係我地果邊 除左粗口大把野可以講贏佢地
永遠只係識講堆下流野 又冇實際幫助
On9

「記者已經保護唔到我哋」

呢個比喻九唔搭八

事實就係咁

補多句
你有樣野講得岩 我地唔應該畏手畏腳

係手同腳 唔係口 得把口係反效果

Strong post leave name

true

好多傻西以為講幾句粗口就可以物理系傷到人 你就用口人地就無限武力提升 要真係反抗啦港豬

又唔好屌 又唔做得
不如做返沉默大多數
我知你實會叫我上前屌

比幾十萬人鬧係可以造成精神壓力，
尤其係比長輩鬧，佢地係會覺得自卑
但要鬧中point，唔係死全家同3p
要鬧既麻煩鬧返「黑社會」「殺人犯」「強姦犯」

喺地鐵站都有大撚把口遁師 佢一發起癲上來真係會變831

講得好好

推！

道理係我地果邊 除左黑警死全家/你老婆係水炮車之外
我地冇其他野可以講?

我地成日自詡質素高 嘲笑黑警學歷低
然而我地黎黎去去都係重複粗口同下流野 你以為真係打擊到黑警?會唔會太on9

黑警咁多罪行你由1997逐單逐單數俾佢地聽對佢地精神傷害仲大啦

就算以口遁黎計 粗口同下流野都係最低級既Lv1攻擊

不過得把口係冇用 真正撚狗方法 和理非都可以join:

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

總之Be water係原則
留得耐除非係救人

琴日被on9捉鬼逼見樣手足，
請每日幾次同信得過嘅人報平安
屋企要大清潔
識佢地嘅幫手講佢地知

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

真 屌狗就麻煩企最前
而且有心理準備自己會打狗

一係你自問好有創意可串撚到班狗變地底泥都可以

咩3p真係咁多種撚最無用

1.1見到，路過電車站分隔條路時，啲大人會拖細路行另一邊，儘量避，但都好難走得到。

燒狗車 完

一早就應該要出呢個post

以前出過 冇人理

尋日我起3pm天后興發街果頭慢慢塞入維園，正正就係幾個肥師奶同小妹妹帶頭叫呢啲自以為撚到狗嘅口號

下次見到我會出口勸停佢。

P牌推唔郁，好想推，唉

幫手足加buff 減狗buff

啱

佢地以為咩老婆3P好有創意

!

要屌狗都屌撚咗咁多個月，然後呢？
用口屌除咗一時口舌之快，仲係希望佢地會反思
但佢地有咩？尤其前線咬人嗰d 係無良心顛撚咗架
你對d 顛狗屌除咗辣㷫佢地，刺激佢地咬手足之外，仲收到咩效果呢？
係咪以為自己屌得好撚型？有冇諗過隔離嘅手足？
係咪覺得「點解我要怕佢地？」
因為武力唔對等囉，而家police state無公平公義架啦
講撚咗係要智取，唔係咁樣硬碰，仲要係得把口VS 各樣武器

正確態度

啱，得把口係無意思

一人一個咖啡罐好過鳩屌

我估拉唔拉人都係睇上頭指示多

高雄舊名

冇錯 人地毛都冇少條仲好意思話自己撚狗

應該係話街坊撚狗有理 義士同後生就醒水 班黑警係擺明針你地

咁簡單嘅嘢幾時有人明

情感發洩係冇用

連屌狗都唔做，真係唔知仲可以做咩

睇死你一定係個啲
屌狗就最大聲
啲狗衝過黎就第一個走既撚樣黎

班黑警當你俊仔

講咗咁耐各有各做都仲有人唔明
言論自由又唔識，樓主應該係五毛，今日叫你唔好屌狗，聽日就叫大家唔准叫五大訴求驚得罪警察
用埋啲藍絲思想，被警察拉一定係示威者做錯嘢

好多人當狗係白痴

認同
1. 琴日喺行人路影相嘅完全冇屌狗都比人捉 --> 屌唔屌啲黑警都會情緒失控
2. 連屌狗嘅士氣同勇氣都冇 見到黑警粒聲都唔敢出 你問下前線咁樣係咪佢哋想見到嘅嘢 點解唔可以又屌狗又打狗

利申 以前成日叫人唔好挑釁黑警 之後比前線屌我

杜汶澤：我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。我咁講係有我嘅原因。

五年前：唔好激嬲共產黨
今日：唔好激嬲警察

你真係以爲宜家係對等既打仗？
宜家係popo見到勇武，就瘋狂去打去捉。
但係見到和理非，就企嗮度，任屌唔敢郁。

一定要和勇合作，呢場仗先有機會贏！

有班人仲覺得班狗好介意俾人屌架

上次尖沙咀遊行好似又係啲和理非屌狗屌到狗發狗癲 放tg
屌狗真係成本高 一係行去佢前面打佢 如果唔係只係累街坊

所以d人好好笑 根本抗爭就係咁
d狗點都會拉到人 係咪唔屌就真係冇事

又話累人地 照佢地咁講
周梓樂 陳彥琳都係condom 俾人累死?

好多人以為指著狗黎鬧叫"撚狗" 好過引
事實上根本談唔上個"撚"字
到時狗又失控9噴pepper spray
一係就俾狗又大包圍dog and search
有gear嘅手足就俾人拉9晒

只有戰略玩弄先叫"撚"

口遁最撚戇鳩

遮陣，假期夜晚堵路，對峙，捱tg唔走....etc 都係無能用

你走左就會復完既野就係無能用

然後下次又有一班傻閪貪口爽屌狗

永遠唔撚識喺呢啲場合諗要做啲咩嘢，到有手足被捕嘅時候就坐喺屋企用手機撳兩個嬲嬲當發洩

Oppppp

要撚，就100%sure自己可以反擊打撚死佢，如果唔係一個累全家

少有有建設性既post

pish
講到口啖

吊狗犯咩法？

屌狗係有用既，但應該有目標要達成而不是為發洩，見證過1次屌狗係有用既：
poly之役見住有手足準備逃出，另一邊街坊搏命屌狗引晒附近d狗用電筒照+互屌，手足就靜靜雞走左。

屌完唔走=respect
屌完著草=當手足係condom

和理非狗就淨係識得屌 示威者裝修就猛咁捉鬼

和理非點宣洩？
你勇武唔代表人人勇武。
場運動有好多唔同角色。你叫佢打狗燒狗佢地做唔到。所以用把口鬧。如果安全情況下都唔比屌狗，咁不如口號都咪嗌？
相對安全例如有不反遊行，圍狗屋目測冇狗等，除此之外先唔好屌狗啦好嗎？
有好多人因為宣洩唔到，睇唔開輕生。係咪要抹殺埋和理非最後一嗰方法先？
我唔知唔屌狗對手足有冇好處
但我知對班狗條氣實會順咗。

諗多一步，可能屌林鄭，林鄭先落order大大力打手足。咁我地係咪連林鄭都唔屌得？

佢冇回應過我嘅論點

佢地覺得呢d係假新聞 對佢地冇殺傷力

你理解哂我講咩先再回post啦

心理醫生幫到你

呢d真係最on9

佢當下情緒受影響但照樣薪高糧準
仲幫佢地加哂buff等佢地打重手d
係有影響
對佢地正面影響 對我地負面影響

打狗不了
拍片 叫口號 叫放人先係正解
番屋企重要上FB 話今日好傷心救唔到人 先可以訓
因為聽日要番工

大把前車可鑑 on99得把口屌完俾人打鑊金順手告埋你襲警 都仲係鐘意面對面得把口鳩屌 邊有得救

隻狗咬撚死你都唔犯法

thx 5毛

有心放水/嗰日拉夠qouta啫

次次有手足被足
全部人只係識屌你老母放人
除左辣慶班狗之餘又救唔到人
被捕手足果48小時真係多得班口遁垃圾唔少

口遁師根本係負資產
唔敢打狗就唔好扮型

香港人不嬲得把口
Keyboard warrior

辣慶班狗 我唔同意係負面
你屌佢佢鳩拉 係佢犯法 (雖然唔會有事 主要唔係講呢樣)
我想講既係 呢個係唔打狗救人既結果

另外被捕手足果48小時 係咪都會打
(防暴拉人同番左入狗屋係兩批人打)
所以手足係咪都會俾人打 你屌唔屌狗 根本冇關係
我講多次呢個係 拍片叫口號
都唔打狗救人既結果
所以香港人係抵撚死

乜野都要有作用先講？
屌你老母 你真係去屌人老母？ 唔係你又講？有乜作用？
屌警係對班狗既不滿 依嫁你地自我滅聲 班狗只會仲覺得你地成班懦夫 因為驚左佢地
你地夠話亂裝修 私了會搞到國際唔認同 人權法會通過唔到啦 最後？
仲有乜野叫做累前線手足？ 前線手足屌警屌得仲甘啊，唔好成日自己假定會幫到手足啦

唔好屈樓主唔支持裝修喎 樓主一直都支持裝修中資國企

裝修師傅入一入嚟，做個測試，話俾你聽咩叫真攬炒

打狗搶犯 犯D咩法？ 邊個嚴重D？

講法治 咁遊行取消就應該即時番屋企喇
講法治 非法集結果班人應該 全部出黎自首
裝修果班都要出黎自首

唯有推多兩下

唔好比較你鳩叫「你老婆係水炮車」同裝修

裝修係有實際成效
屌狗只係幫對方加buff

唔想黑警覺得你係懦夫 係要動手 唔係動口

忍得好辛苦
冇撚狗

係狗眼中七情上面係度爆粗班友真係傻仔咁

你要佢地驚你起碼都車罐咖啡過去

都係，後來好多出口佢都唔封，主要都係圍點打援咬去救既人

打狗係一個人嘅事？你上撚過前線未？

我諗樓主係想同大家講屌狗唔係淨係得把口，係要有實際行動配合先有用吧？

屌狗就留比銀髮做啦 ，又後生又黑裝又口罩就唔好企定定屌狗啦

你嘅建議無錯但係你嘅表達方式有問題
個重點應該係強調撚狗嘅人應該將口頭勇武提升到行動勇武
因為齋屌的話效果唔大
呢點係無問題

但係你話屌狗會幫狗加buff所以唔好屌
呢樣就有問題
咁講法不如前線對警犬客客氣氣
班狗打人就會細力啲咁樣

根本佢哋一開始就

唔駛對佢地客客氣氣 唔好理佢地就得
你要理既話麻煩用手 掉野又好點都好
你用把口事實上係幫佢地加buff 我冇表達錯

無用既野做黎做咩

太遲覺醒啦
而家連班相對平靜既狗都開始失哂控
總有班口遁撚永遠毫無貢獻地樹立敵人

從今日起，以後發夢一人一罐咖啡係身

建議

推
有份屌就好易比啲狗target比啲狗圍你 如果個個都唔屌 可能佢地衝嗰下各有各追拉少幾個

好 thanks
日日都飲

佢地話邊個屌狗就係鬼
會累其他手足呀

呢個貼好高質
但最弊連登出貼唔駛考牌
弱智狗頭軍師都可出貼而且5毛喪帶風向

又唔比討論又唔比檢討又唔比反駁
大玩偷換概念
首先要贏就要杜絕以上行為，討論區必須多理性討論

推推

敢怒不敢言？ 我哋用行動爭取訴求，唔係講幾句屌你老母就得。
撚狗唔係唔得，但都要注意安全， 佢地EQ好撚低，無地自容就變成unpredictable object

之前仲成班弱智話自己屌完累前線手足被捕係無問題 自己唔需要承擔個責任

中資係點解 ， 唔識可以google

打中資好有實際意義

你搵吓中資銀行係隸屬咩先？

講咗19幾萬次
撚啲有精神病又有槍嘅人做咩啫

做實事唔係靠把口

有班人出黎就係為左貪一時口快
而唔係為件事好

班口遁撚以為自己好勇武

聽到都覺得岸鳩

推推推推推推

唔完全同意

人多狗少時，係試過撚到佢地敗走

唔出刀，結果就係咁

On撚9

人多狗少仲死剩把口代表你地真係好垃圾
捉到便衣落單都唔敢踢撚到佢地殘廢就係你班垃圾

當閣下笑恥爽打飛機耍咀炮之時，請想想自己的屌狗行為何嘗不是如此。

第4點十分認同

第5點其實鄺俊宇做左好好既示範
唔駛屌老母
冷靜處理已經得

撚狗，累全家

真心講得好
無忘初衷 對黑警罵不還口
內心平靜最重要 我地要係終點贏

出口但唔出手個啲正仆街

撚狗呢個行為係製造victims

唔好再幫人送頭please

好認同
推爆

Google 撚狗，搵到呢段教材

我認為普通程度嘅撚狗係

高級撚狗係

第一
點解冇問題？
你個人認為佢地唔會嬲？

黑警唔係話：又話解散我地既？等緊你呀！

第二
照你咁講
任何野都係自欺欺人

佢地咪又上網屌狗
上網屌就唔嬲？
都弱撚智

同意啊
嗌嗰刻好爽 有得發洩
但之後呢

為逞一時之快，連累身旁手足

2020年啦
唔係2019年6月啊
醒下啦

真正既前線去哂裝修啦 得鬼閒屌狗

因為怕左佢？

珍。
推呀！

殺狗not only打狗

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

上面話 要屌既
唔該屌完唔好走人

行前屌兩句之後又縮返入人群入面

十分認同，撚狗個班成日累人累物

Well said

同佢地互屌曬鳩氣根本

撚到狗未？

輕輕一推

竟然仲有人推緊

冇錯 就係咁

屌 其實永遠都係驚連累到自己友同和理非

睇情況

分清咩場合應該做乜嘢

上個禮拜仲見到遮陣

遮陣真係咪再搞 效益太低

打到班狗叫救命先係撚狗
但個現實係掉返轉

勇武動手不動口

撚狗做咩

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

6月講到而家

警世
唔好哂口水同班垃圾拗

抗爭動手不動口

佢地幾條友冇俾狗撚真係算好彩

其實見到便衣拉人可否不再見死不救{含嘗試解決方法}

救人 唔好口角

其實見到便衣拉人可否不再見死不救{含嘗試解決方法}

拒絕口遁 堅決救人

又係時候要推返上黎

又中

太大意

街坊冇上連登

手足麻煩現場提醒下
或者幫手share去Facebook

企係度屌狗第一第二第三次冇事
唔代表第四次都冇事

捉到狗一定係白色入紅色出
好似玉林狗肉節咁

君子動手不動口

阿寶好忙 半年過去了

大家除左推post
都幫手Facebook WhatsApp傳開去

1

大家真係要隨時保持警覺

你屌唔屌佢，佢都係會扑柒你喇… 有分別？？
分別只在於，班狗會覺得你班傻西連屌佢地都唔敢囉…
撚狗請保持適當距離…
撚狗時總會有便衣狗扮隊友靠近你，變相釣到便衣狗！

唔好得罪共產黨

你屌唔屌佢，佢都係會扑柒你喇

你肯撚定冇落過場

推上去

傻閪和理非累撚死夠前線未屌你老母？